https://kdvf3hiqo9.execute-api.eu-west-1.amazonaws.com/Prod/pj/vero



5 pestañas


1-Datos del pj, nombre, raza, alineamiento, foto, backgroundo
2-Caracteristicas y TS. profensy bonus . puntos de destino. nivel 5 ini
3-combate. armor cat, puntos de vida y debajo los ataques que tienes. acciones de bono, de reacción
4-habilidades
5-Capacidades especiales. cosas que ganas por raza, nivel
6-Inventario equipo, objetos magicos
7-conjuros. TS de mis conjuros, cuantos puedo tirar
8-notas de personaje





1 - Datos y caracteristicas  - Capacidades que gana por nivel
2 - Combate
3 - Habilidades
4 - Inventario
5 - Magia
6 - Notas



Nueva sección de combate

--vida e ptos destino

## Credits

* App developed with [Ionic](https://ionicframework.com)
* Icons from [Game-icons.net](https://game-icons.net)